有無人做緊汽車維修顧問？

本身自己番酒店F&b 覺得做呢行長遠黎講體力勞動, 人地食飯我番緊工. 紅日例牌返工.

最近有朋友問我有冇興趣做佢果行 佢有好似做得唔錯咁（人工）

真係15/16😂

sales or 技工

本身自己對車都有興趣

Sales, 都係售後服務同保養

Service advisor呀嘛
邊間先?

係.. 有分邊間好唔好？ ⚽️..

有呀 主要睇d客閪唔閪

同行？🤔

同行不同位

母親的決擇🤡

唔介意可分享下offer内容

未見咖 只係朋友同佢果d經理有溝通過 容易好多入
老低我諗13-15啦大概
P未頭牌子

波子呀?😂
我見過 土瓜灣果間， 個manager好閪

😂😂😂唔係果間 但係呢行其實好唔好做？ 前景如何

當做sales, 但最好有背景 唔係俾司父撚到你仆街， d客大你2下 即時收皮

睇落容易， 做落有難度， d客閪既 屌到你上天花

要咩背景先🤔

汽車知識， 如果女仔會比較難pick up
不過你而家果行都咁差， nothing to lose